點解旺角嘅問卷狗死極都仲有

仲會有人中招咩？

D女好鐘意扮喊樣話自己唔夠quota好可憐，見到都想星巴佢

班女好撚樣衰囉
騙徒來講班倫敦雞高質少少
問卷狗真係最劣最低賤果批